瑞和街掃黃行動 拘21名內地女子

警方觀塘及秀茂坪警區特別職務隊聯同入境事務處人員，根據線報及經深入調查後，昨早上約11時展開代號「孤影」（LONESHADOW）及代號「萬里達」（MILESMETER）的掃黃行動，突擊搜查區內輔仁街、崇仁街、瑞和街、康寧道及偉業街一帶，共拘捕21名年齡介乎23至45歲持雙程證的內地女子，涉嫌違反逗留條件。被捕女子現正被扣留調查，稍後將交由入境事務處跟進。

黑警又有免費大陸雞屌
但黑警最終都係生癌死落地獄

最驚佢唔屌

娜娜呢

觀塘有針

代號「萬里達」（MILESMETER）的掃黃行動

Mile? Meter?

點解唔去公園擺檔？二十幾歲點都好過娜娜

Ten mi=ten Miles

即係五四好失敗，當時叫它而唔係叫米，阿sir就無咁多煩惱。十它，十啊，十啊坐車時用，十它呢d就日常量度用。

蓋 sir

線咩報
大把巴打都知佢地會唔知

又搞瑞和街

懷疑宇城飛都係叫開雞先約果度

十米呀=ten mi le

有23歲

唔知啲人有無順便充公人地啲肉金呢？

黑警又開餐

21-23 歲 45 歲

巴咩打
全世界人都知 企到擺哂明咁

23碎

偉業街有雞叫

點解行動代號唔叫情色王

Hi蓋 今日食乜早餐

大快話S03 凍奶茶

聽講有黑警去叫雞，
禁鐘開門隻雞講「光復香港」，
但黑警唔肯講「時代革命」，
結果隻雞唔做佢生意

所以個黑警就掃場

油麻地晚晚6，7點企到一街都係唔去掃
雖然人地係大媽姐

今朝康寧咪又係企曬出黎

點解黑驚有時間放蛇冇時間行必

都唔知重改啲英文代號做乜春
毅進仔都唔識讀架啦

雞蟲蓋

Lone her mother shadow la diu on99

馬

工廠🐔

23歲

拉

康寧道斜路果班大媽目測至少四張，不了

又借掃黄食免費餐

肉

虛兄又撚世清

又講到我咁撚25我當世師兄係best friend黎

你波台25榜有top10

咁應該最多都係第10

早上十一點掃黃

私用完再低調放人

肉酸同nben並列第一

全家都要生

又放蛇㗎啦

你以為擺檔就擺檔 咁易
你冇睇東方昇咩 全部劃晒地盤

係咪你出手送佢地落地獄

星星之火 可以燎原

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

黑警自己都成日幫襯，咪喺線人囉

「萬里達」(MILESMETER)
「孤影」(LONESHADOW)
「犁庭掃穴」(LEVINGTON)
「火石」（FLINTSTONE）
「冠軍」（CHAMPION）
「烽火」（FIRESTORM）
「虎尾」（TIGERTAIL）
「角力」（RANGEPOWER）
「激雷」（THUNDERKICK）
「雷霆18」（THUNDERBOLT 18）
「激流」（UPPERRUN）
「領馬」（LANDMASTER）
「勁躍」（POWERHOP）
「搜鷁」（STEMPICKER）
「堯天」（GOLDENAGE）

啱啱行過 仲有不少於5隻係到等客到

家禽出口 世界第一！終於勃起來了！！

世清代號都係叫孤影

我唔25

生花柳長命百歲

新屋嶺

45歲咁後生

你以為的曙光行動：

入境處的曙光行動：

如果賓都叫25嘅話 咁我都唔知奇狗係乜了

邊位巴打報串

瑞和街啲雞四十幾歲又肥 你屌埋我個份啦

個度成街都係雞
朝早又有企街
夜晚街市收佐 仲多
痴撚線

世

拉雞返去有得屌，行咇俾人屌，啲狗唔係傻嘅

班狗有冇咁緊火
鳩拉左咁多女手足返去都唔夠仲要拉班支那雞返去出火

其實真係有人肯屌？
佢地企成日都冇生意，企黎做咩